[統計]屈機一詞仲算唔算潮語?

算
唔算

算 但唔會投正皮

多謝參與

咁潛水怕唔怕屈機